# NoLimit - Word Cloud Generator

##Instalasi
1. Pastikan `NodeJS` sudah terinstal dan dapat dieksekusi via command prompt (terdaftar pada PATH Environtment pada Windows)
2. Eksekusi `npm install` pada `root` proyek ini
3. Eksekusi `sails lift`, sesuai pada tampilan `console`, aplikasi dapat diakses pada http://localhost:1337 (atau sesuai dengan  konfigurasi)

a [Sails](http://sailsjs.org) application